[HKGBUDDIES] GFRIEND討論區(177) 展開的Singing star 能讓你聽見嗎? 記住戴口罩

#1

歡迎黎到 G-Friend 討論區

Kim So Jeong！Joung Ye Rin！Jung Eun Bi！
Choi Yu Na！Hwang Eun Be！Kim Ye Won！

Yeo！ Ja ！Chin！ Gu！

GFRIEND（여자친구）是Source Music於2015年推出的韓國六人女子音樂組合，
成員包括Sowon、Yerin、Eunha、Yuju、SinB和Umji。

2014年10月30日，Source Music公開將於11月推出6人女團。
同日，官網介紹4位成員: Sowon、Yerin、SinB、Umji。
GFRIEND出道延遲至2015年。
2015年1月5日，Source Music通過官網公布GFRIEND出道日，
並公開成員Eunha和Yuju。11日後的1月16日正式出道。
2016年1月25日，公布粉絲名稱為Buddy(Buddies)。
2017年3月15日，公開官方應援棒為「GLASS MARBLE STICK」。
2017年4月2日，第一次舉行粉絲見面會
2017年7月16日，第一次在香港舉行迷你演唱會。
2018年1月6-7日，第一次舉行單獨演唱會。
2018年4月26日，公開官方應援色為「PANTONE 11-4201 Cloud Dancer」、
「PANTONE 16-4725 Scuba Blue」和「PANTONE 18-3838 Ultra Violet」。
2018年9月1日，在香港舉行第一場單獨演唱會。

170716 GFRIEND 여자친구1st Mini Concert in Hong Kong 香港應援影片

你和我，畢地與女朋友

#2

成員資料：

Sowon

藝名：Sowon(소원)
本名：金紹(/韶)情 / 김소정 / Kim So Jeong
生日：1995年12月07日（23歲）
身高：172.3cm

血型：A型
星座：射手座
出生地：首爾
學歷：誠信女子大學媒體影像演技學系(在學中)
隊內擔當：隊長、主Rapper、副唱、黃金比例擔當
專長：走秀、時尚搭配
興趣：烹飪、看電影

個人經歷：

2011年4月8日 Rainbow《To Me》MV出演

2018年9月26日~ MBC 《Look at me》 固定主持

Sowon身材比例 SHOWCASE

仙氣與廁紙

Yerin

藝名：Yerin(예린)
本名：鄭睿隣 / 정예린 / Joung Ye Rin
生日：1996年08月19日（23歲）
身高：167cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：仁川
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：領舞、副唱、形象擔當、維他命擔當
專長：跳舞、愛笑
興趣：聽音樂、跳舞、運動

個人經歷：

2015年3月8日《Running Man》EP 237

2015年4月13日 M&D《I Wish》MV出演

2016年2月2日~2016年9月6日 《SBS The Show》 固定主持

Yerin亂舞實力 SHOWCASE

Yerin與廁紙

Eunha

藝名：Eunha(은하)
本名：丁恩妃 / 정은비 / Jung Eun Bi
生日：1997年05月30日（22歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：雙子座
出生地：首爾
學歷：首爾公演藝術高中實用舞蹈科(畢業)
隊內職務：第二主唱
專長：唱歌、演藝
興趣：看電影

個人經歷：

2015年7月28日 Yu Seung Woo《You're beautiful》MV出演

2016年5月26日 Jin Hae Sung《Cool Girl》MV出演

2016年7月10 & 17日《蒙面歌王》EP67 & EP68
Je t`aime

I have to forget you

Taking off the mask

Eunha主唱實力 SHOWCASE

Pre-Debut (CR.GFriend-Brazil)

Hope (Grandchase OST)

Yuju

藝名：Yuju(유주)
本名：崔俞娜 / 최유나 / Choi Yu Na
生日：1997年10月04日 （21歲）
身高：169cm
血型：B型
星座：天秤座
出生地：高陽市
學歷：誠信女子大學 現代實用音樂學系(在學中)
隊內職務：第一主唱
專長：唱歌
興趣：作詞、編曲、彈吉他

個人經歷：

2015年7月12 & 19日 《蒙面歌王》EP15 & EP16
Without a Heart

I Love You

Taking off the mask

2015年11月7日 MelOn Music Awards OST獎

2016年2月3日 《Billy & The Brave Guys:Chicken Hero》電影OST

2016年7月8日 《二重唱歌謠祭》EP14

2017年10月8日《Fantastic Duo》EP28

2017年10月21日 《不朽的名曲》EP326

Yuju異次元舞蹈實力 SHOWCASE

Yuju’s Vocal Range D3~G#6 By 天生我才

Yuju high note and best/special moment (2014-2016) By 天生我才

Sinb

藝名：SinB(신비)
本名：黃恩妃 / 황은비 / Hwang Eun Be
生日：1998年06月03日 （21歲）
身高：165cm
血型：AB型
星座：雙子座
出生地：清州市
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：副唱、門面擔當、舞蹈擔當、反轉魅力擔當
專長：跳舞、演藝
興趣：看網路漫畫、運動、跳舞

個人經歷：

2015年8月11日~2016年3月23日 兒童音樂劇電視劇《我懷裡的 Larva 與朋友們》

2016年4月13日~2017年2月15日 《一週偶像 Weekly Idol》第一部分 固定主持

2018年9月30日 《蒙面歌王》EP171
Scar Deeper Than Love

Taking off the mask

Dance

SinB細路仔 SHOWCASE

Pre-Debut(CR.GFriend Brazil)(黑色衫)

Umji

藝名：Umji(엄지)
本名：金藝源 / 김예원 / Kim Ye Won
生日：1998年08月19日 （21歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：仁川
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：副唱、副領舞、忙內擔當
專長：演唱迪士尼的原聲帶、跳舞、英文
興趣：看電影、聽音樂

個人經歷：

2016年4月22日 洪真英《Thumb Up》特別伴舞

2017年3月26日 《Running Man》EP343

2017年11月26 & 12月3日 《蒙面歌王》EP129 & EP130
Where the Wind Rises

Free Time

Taking off the mask

2018年 6月刊 日本時尚雜誌《POPTEEN》 專屬模特兒

忙內唱歌實力 SHOWCASE

忙內撒嬌功力SHOWCASE

氦氣撒嬌歌王

來自星星的Umji

Sports Seoul 對於GFriend成員名稱既解釋

藝名意思：

Sowon：
여자친구의 모든 ‘소원’을 이루어라
實現女朋友的所有願望

Yerin：
슬기(睿)로운 이웃(隣)
藝名同本名一樣，睿智的近鄰

Eunha：
‘은하’수의 별처럼 빛나는 소녀
像銀河的星一樣發光的少女

Yuju：
파워풀한 가창력의 소‘유주’
Powerful唱功持有者

Sinb：
mysterious(신비로운) 매력을 가진 신비
擁有神秘魅力的Sinb

Umji：
엄지 척! 여자친구의 마스코트
Thumbs up! (豎起拇指) 女朋友的Mascot (吉祥物)

#3.1

韓語音樂作品：

首張迷你專輯《Season of Glass》

發行日期: 2015年1月15日

1. INTRO(Season of Glass)
2. 유리구슬 (Glass Bead)
3. Neverland
4. White (하얀마음)
5. 유리구슬 (Glass Bead)(Instrumental)

GFRIEND - Glass Bead Music Video

Glass Bead (Choreography ver.)

第二張迷你專輯《FLOWER BUD》

發行日期: 2015年7月23日

1. INTRO(FLOWER BUD)
2. 오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)
3. 하늘아래서 (Under the Sky)
4. ONE
5. 기억해 (My Buddy)
6. 오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)(Instrumental)

GFRIEND - Me Gustas Tu Music Video

Me Gustas Tu (Choreography ver.)

第三張迷你專輯《SNOWFLAKE》

發行日期: 2016年1月25日

1. INTRO (Snowflake)
2. 시간을 달려서 (Rough)
3. 내 이름을 불러줘 (Say My Name)
4. 사랑별 (Luv Star)
5. 그런날엔 (Someday)
6. TRUST
7. 시간을 달려서 (Rough)(Instrumental)

GFRIEND - Rough Music Video

Rough (Choreography ver.)

第一張正規專輯《L.O.L》(2 versions)
Lots Of Love/Laughing Out Loud:

發行日期: 2016年7月11日

1. INTRO
2. 물들어요 (Fall In Love)
3. 너 그리고 나 (Navillera)
4. LOL
5. 한 뼘 (Distance)
6. 물꽃놀이 (Water Flower)
7. Mermaid
8. 나의 일기장 (Sunshine)
9. 나침반 (Compas)
10. 찰칵 (Click)
11. 바람에 날려 (Gone With The Wind)
12. 너 그리고 나 (Navillera)(Instrumental)

GFRIEND(여자친구) - 너 그리고 나 (NAVILLERA) M/V

NAVILLERA (Choreography ver.)

第四張迷你專輯《THE AWAKENING》(2 versions)
Knight ver./Military ver.

發行日期: 2017年3月6日

1. 바람의 노래 (Hear The Wind Sing)
2. Fingertip
3. 비행운 | 飛行雲 (Contrail)
4. 나의 지구를 지켜줘 (Please Save My Earth)
5. 봄비 (Rain In The Spring Time)
6. 핑 (Crush)

GFRIEND - FINGERTIP (MV)

FINGERTIP (Choreography ver.A)

FINGERTIP (Choreography ver.B)

第五張迷你專輯《PARALLEL》(2 versions)
Love_Ver. / Whisper_Ver.

發行日期: 2017年8月1日

1. INTRO (Belief)
2. 귀를기울이면 (Love Whisper)
3. 두 손을 모아 (Ave Maria)
4. 이분의 일1/2 (One-Half)
5. Life Is A Party
6. 빨간 우산 (Red Umbrella)
7. 그루잠 (Falling Asleep Again)
8. 귀를 기울이면 (Love Whisper) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 귀를 기울이면 (LOVE WHISPER) M/V

LOVE WHISPER (Choreography ver.)

第五張迷你專輯改版《RAINBOW》

發行日期: 2017年9月13日

1. INTRO (Belief)
2. 귀를기울이면 (Love Whisper)
3. 여름비 (Summer Rain)
4. Rainbow
5. 두 손을 모아 (Ave Maria)
6. 이분의 일1/2 (One-Half)
7. Life Is A Party
8. 빨간 우산 (Red Umbrella)
9. 그루잠 (Falling Asleep Again)
10. 귀를 기울이면 (Love Whisper) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 여름비 (SUMMER RAIN) M/V

SUMMER RAIN (Choreography ver.)

第六張迷你專輯《TIME FOR THE MOON NIGHT》(3 versions)
Time Ver. / Moon Ver. / Night Ver.

發行日期: 2018年4月30日

1. INTRO (DAYTIME)
2. 밤 (TIME FOR THE MOON NIGHT)
3. LOVE BUG
4. 휘리 휘리 (FLOWER GARDEN)
5. 틱틱 (TIK TIK)
6. BYE
7. 별 (YOU ARE MY STAR)
8. 밤 (TIME FOR THE MOON NIGHT) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 밤 (Time For The Moon Night) M/V

Time For The Moon Night (Dance Practice ver.)

夏日迷你專輯《SUNNY SUMMER》(2 versions)
Sunny Ver. / Summer Ver.

發行日期: 2018年7月19日

1. 여름여름해 (Sunny Summer)
2. Vacation
3. Sweety
4. 바람 바람 바람 (Windy Windy)
5. Love In The Air

여자친구 GFRIEND - 여름여름해 (Sunny Summer) M/V

Sunny Summer (Choreography ver.)

第二張正規專輯《Time For Us》(3 versions)
DayBreak Ver. / Daytime Ver. / Midnight Ver.

發行日期: 2019年1月14日

1. 해야 (Sunrise)
2. You are not alone
3. 기적을 넘어 (L.U.V)
4. GLOW (만화경)
5. 비밀 이야기 (Our Secret)
6. Only 1
7. Truly Love
8. 보호색 (Show Up)
9. 겨울, 끝 (It’s You)
10. A Starry Sky
11. Love Oh Love
12. Memoria (Korean Ver.)
13. 해야 (Sunrise) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 해야 (Sunrise) M/V

여자친구 GFRIEND - 해야 (Sunrise) (Dance Practice ver.)

第七張迷你專輯《FEVER SEASON》
發行日期: 2019年7月1日

1. 열대야 (Fever)
2. Mr. Blue
3. 좋은 말 할 때 (Smile)
4. 바라 (Wish)
5. Paradise
6. 기대 (Hope)
7. FLOWER (Korean Ver.)
8. 열대야 (Fever) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 열대야 (Fever) M/V

여자친구 GFRIEND - 열대야 (Fever) M/V (Choreography ver.)

#3.2

日語音樂作品：

精選專輯《今日から私たちは～GFRIEND 1st BEST》

發行日期: 2018年5月23日

1. Glass Bead -JP ver.-
2. 今日から私たちは (Me Gustas Tu) -JP ver.-
3. トキヲコエテ (ROUGH) -JP ver.-
4. NAVILLERA -JP ver.-
5. LOVE WHISPER -JP ver.-
6. TRUST -JP ver.-
7. Glass Bead -KR ver.-
8. 今日から私たちは (Me Gustas Tu) -KR ver.-
9. トキヲコエテ (ROUGH) -KR ver.-
10. NAVILLERA -KR ver.-
11. LOVE WHISPER -KR ver.-
12. TRUST -KR ver.-

여자친구 GFRIEND - 今日から私たちは (Me Gustas Tu) -JP ver.- M/V

第一張日本單曲專輯《Memoria / 夜 (Time for the moon night)》

發行日期: 2018年10月10日

1. Memoria
2. 夜 (Time for the moon night)
3. Memoria (Instrumental)
4. 夜 (Time for the moonlight) (Instrumental)

여자친구 GFRIEND - Memoria M/V

GFRIEND - Memoria (Dance Practice -short ver.-)

第二張日本單曲專輯《SUNRISE》

發行日期: 2019年2月13日

1. SUNRISE
2. La pam pam
3. SUNRISE (Instrumental)
4. La pam pam (Instrumental)

여자친구 GFRIEND - SUNRISE -JP ver.- M/V

第三張日本單曲專輯《FLOWER》

發行日期: 2019年3月13日

1. FLOWER
2. Beautiful
3. FLOWER (Instrumental)
4. Beautiful (Instrumental)

여자친구 GFRIEND - FLOWER M/V

#3.3

個人單曲：

Yuju - Love Rain (Feat. Suran)

#3.4

OST：

Loco & Yuju - 우연히 봄 (Spring Is Gone by chance)（《看見味道的少女》 OST Part.2）

Eunha - 이별로 오지마 (Don't come with Bye)（《六龍飛天》 OST Part.7）

여자친구 GFRIEND X AMERICAN TOURISTER - 파도 (The Wave)

Sinb - 고백 (Confession) (Feat. Si Jin)（《灰姑娘與四騎士》 OST Part.3）

Umji - The Way（《購物王路易》 OST Part.2）

GFRIEND - 주머니 속 편지 (口袋裡的信)（《Pokemon: 機械王國的秘密》 OST）

Eunha - 사랑 ing (愛情 ing)（《愛情的溫度》 OST Part.2）

Yoon Ddan Ddan & Eunha - 오늘따라 예쁘다 (You Look Nice Today)（《The Package》 OST Part.5）

GFRIEND - Wanna Be （《金秘書為何那樣》 OST Part.3）

Yuju - 이 노래만 (只有這首歌) （《一起吃飯吧3》 OST Part.3）

Eunha - So In Love （《Lovely Horribly》 OST Part.4）

Yuju - 눈꽃사랑 (雪花愛情)（《福秀回來了》 OST Part.5）

Eunha - 말해줘요 (Tell Me) （《成為王的男人》 OST Part.3）

GFRIEND - 짠 (ZZAN)（《Just One Bite 2》 OST）

Eunha, Kisum - Mr. Stranger（《絕對達令》 OST Part.3）

#3.5

合作單曲：

Lee Seung Hwan - Sweetie Pie (全員MV出演)

Pro C - 밤에 본 한강 (漢江的夜晚) (Feat. Eunha)

Yuju & Sunyoul - 보일 듯 말 듯 (Cherish)

Park Kyung - 자격지심 (Inferiority Complex) (Feat. Eunha)

El Camino - 미남 (미래남친) (Feat. Yerin)

Hwang Chiyeul & Eunha - 반딧불이 (Firefly) (feat. Lil boi of Geeks)

MC Mong - 케미 (Chemistry) (Feat. Eunha)

Sunny Girls - TAXI

Cao Lu, Kisum, Yerin - 왜 또 봄이야 (Spring again)

Chunji & Eunha - 왼손 오른손 (Hold Your Hand)

Yuju & Jihoo - 하트시그널 (HEART SIGNAL)

Jung Key - 첫사랑 (First Love) (Feat. Yuju)

Seul Gi, Sinb, Chung Ha, So Yeon - Wow Thing

Yoon Jong Shin, Yuju - 벼락치기 (Cramming)

Eunha, Ravi - BLOSSOM (Prod. Groovyroom)

#4.1

獲得獎項：

2015年11月07日 MelOn Music Awards - 女新人獎〈Glass Bead〉

2015年11月07日 MelOn Music Awards - OST獎
《看見味道的少女原聲帶 - 〈偶然的春天〉》

2016年01月14日 第25屆首爾歌謠大賞 - 新人賞

2016年01月20日 第30屆金唱片獎 - 新人賞

2016年02月17日 第5屆Gaon Chart K-POP大獎 - 新人獎

2016年03月18日 第28屆韓國PD大賞

2016年07月14日 2016 Broadcast Commercial Festival- Female CF Star

2016年11月19日 MelOn Music Awards - Top 10 Artists

2016年11月19日 MelOn Music Awards - 女子舞蹈獎

SPECIAL STAGE

2016年12月2日 Mnet Asian Music Awards - Best Dance Performance(Female)

2017年1月13日 金唱片音源部門本賞

SPECIAL STAGE

2017年1月19日 第26屆首爾歌謠大賞 - 本賞

2017年2月22日 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 - 音源部門年度歌手獎(1月)

2017年9月20日 2017 SORIBADA BEST K-MUSIC AWARDS - 本賞

2017年12月2日 MelOn Music Awards - 1theK Performance獎

SPECIAL STAGE

2018年12月1日 MelOn Music Awards - Best Music Video

SPECIAL STAGE

2019年1月15日 第26屆首爾歌謠大賞 - Tik Tok Dance Performance獎

SPECIAL STAGE

#4.2

一位：
Rough (15個一位)
2016年 2月2日 SBS The Show
2016年 2月3日 MBC Show Champion
2016年 2月4日 Mnet M! Countdown
2016年 2月5日 KBS Music Bank
2016年 2月7日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 2月11日 Mnet M! Countdown
2016年 2月12日 KBS Music Bank
2016年 2月16日 SBS The Show
2016年 2月17日 MBC Show Champion
2016年 2月18日 Mnet M! Countdown (Triple Crown)
2016年 2月19日 KBS Music Bank
2016年 2月21日 SBS Inkigayo
2016年 2月24日 MBC Show Champion (Triple Crown)
2016年 2月26日 KBS Music Bank
2016年 2月28日 SBS Inkigayo (Triple Crown)

截至2016年2月11日上午10點，從之前6日上午的9點開始「Rough」在Melon、Genie、Naver音樂、Bugs、Olleh音樂、Monkey3、Soribada等主要的7個音源榜單上位居第一，達到完美通殺(Perfect All-kill)

NAVILLERA (14個一位)
2016年 7月19日 SBS The Show
2016年 7月20日 MBC Show Champion
2016年 7月21日 Mnet M! Countdown
2016年 7月22日 KBS Music Bank
2016年 7月24日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 7月28日 Mnet M! Countdown
2016年 7月29日 KBS Music Bank
2016年 7月31日 SBS Inkigayo
2016年 8月2日 SBS The Show
2016年 8月4日 Mnet M! Countdown(Triple Crown)
2016年 8月7日 SBS Inkigayo
2016年 8月9日 SBS The Show(Triple Crown)
2016年 8月10日 MBC Show Champion
2016年 8月12日 KBS Music Bank

FINGERTIP (2個一位)
2017年3月14日 SBS The Show
2017年4月11日 SBS The Show

LOVE WHISPER (4個一位)
2017年8月8日 SBS The Show
2017年8月9日 MBC Show Champion
2017年8月11日 KBS Music Bank
2017年8月13日 SBS Inkigayo

SUMMER RAIN (2個一位)
2017年9月19日 SBS The Show
2017年9月21日 Mnet M! Countdown

TIME FOR THE MOON NIGHT (10個一位)
2018年5月8日 SBS The Show
2018年5月9日 MBC Show Champion
2018年5月10日 Mnet M! Countdown
2018年5月11日 KBS Music Bank
2018年5月12日 MBC Show! Music Core
2018年5月13日 SBS Inkigayo
(六台冠軍曲)
2018年5月16日 MBC Show Champion
2018年5月18日 KBS Music Bank
2018年5月19日 MBC Show! Music Core
2018年5月20日 SBS Inkigayo

Sunrise (6個一位)
2019年1月22日 SBS The Show
2019年1月23日 MBC Show Champion
2019年1月24日 Mnet M! Countdown
2019年1月25日 KBS Music Bank
2019年1月26日 MBC Show! Music Core
2019年1月27日 SBS Inkigayo
(六台冠軍曲)

Fever (6個一位)
2019年7月9日 SBS The Show
2019年7月10日 MBC Show Champion
2019年7月11日 Mnet M! Countdown
2019年7月12日 KBS Music Bank
2019年7月13日 MBC Show! Music Core
2019年7月14日 SBS Inkigayo
(六台冠軍曲)

Crossroad(7個1位)
2020年2月11日 SBS The Show
2020年2月13日 Mnet M! Countdown
2020年2月14日 KBS Music Bank
2020年2月16日 SBS Inkigayo
2020年2月18日 SBS The Show
2020年2月19日 MBC Show Champion
2020年2月20日 Mnet M! Countdown

#5

Gfriend Live Stage + 綜藝
(感謝yoondrew巴打幫忙整合)

官咖升級文

#6

相關網站：

官方Cafe

官方Facebook

官方Instagram

官方Twitter

官方YouTube Channel

官方Instagram(日本)

官方Twitter(日本)

V Channel

#7

應援歌詞(非官頻)
GFRIEND (여자친구) - Glass Bead(유리구슬)

GFRIEND (여자친구) - Me Gustas Tu (오늘부터 우리는)

GFRIEND (여자친구) - Rough (시간을 달려서)

GFRIEND (여자친구) - Luv Star (사랑별)

GFRIEND (여자친구) - NAVILLERA (너 그리고 나)

GFRIEND (여자친구) - Gone With The Wind (바람에 날려)

GFRIEND (여자친구) - FINGERTIP

GFRIEND (여자친구) - LOVE WHISPER (귀를 기울이면)

GFRIEND (여자친구) - ONE-HALF (이분의 일)

GFRIEND (여자친구) - Summer Rain (여름비)

GFRIEND (여자친구) - Time For The Moon Night (밤)

GFRIEND (여자친구) - Love Bug

GFRIEND（여자친구）- Sunny Summer (여름여름해)

GFRIEND（여자친구）- Sunrise (해야)

GFRIEND（여자친구）- Fever（열대야）

女朋友 中韓歌詞 應援方法全整合
(感謝醉噯智仔&仙B巴打幫忙整合)

#8.1

開Post Template:

舊POSTs

#8.2

近期活動：

----------------------------------------------------------------------------------------------------------------
高登buddies換卡區

下個post先update返今次cb dcb d資料同相
開左討論住先
反正post頭冇人睇

銀飯搶灘

留名

隔離又開咗，不過post頭cut咗好多

琳黨全面進場

推this

新po留名

lm

豬黨衝呀

延左一場

留名

新po lm

C兄團出左野。好。撚。勁。地圖炮全開的樣子。

帶埋小學雞銀黎留名

好正。全部美顏暴擊

Lm

C 兄？ ...你真係想比人問候

膠都費事比

銀個3階變化好搞笑

新post 留名 ...

愛屋及烏

米雪響鈴來留名

米銀

個髮型咩事

Molamola... 我啲頭髮好傷，又染又電

冇電,拆左今日個髮型先係咁

推

返來留名咯

又可以見到短銀
諗起都興奮

屌 唔講唔覺 一講就自動變左米雪

Fashion哩啲嘢，我真係識條撚
，本身都好地地

短銀永遠咁正，長銀不了

好懷念依個銀

成日追擊我

新post留名

真係成個米雪姐咁
呢舖真係藥箱都變成手飾箱

今期既感覺好似變返以前敦亨同Defconn 時期既周偶咁好睇 ....
咁橋Idol room 又接埋 ...有無人知係咪成個製作組返左去？

係咪返咗去我就唔知
但玻璃珠果度睇到眼濕濕
咁就6年了 時間過得真快

今集內容好豐富 ...好多地方都好有感觸。。。

不過最痴線係豬仔扮狗 ..

哈哈哈。有名比你叫。女最奇。女友中最奇特的一個。不是浪得虛名的

嚇到銀赫

今集非Buddy都應該覺得有趣，youtube仲有其他成員唱銀仔果首 怎麼辦歌 ，同埋有豬仔扮B仔一秒變臉

Fan meeting版仲似

Sor 18線女團唔敢亂認師兄 公司仔俾人收購
我地無話事權 Buddy收收皮好啲

點解節目個version無左咁多野睇

你都講得岩。女人唔得罪得。尤其女飯。都係唔好提男團。

豬仔扮b真係笑到噴飯

cut哂好睇個d

可能random dance果到花左太多時間。所以要cut緊d

最衰cut左個d無人會整中字

Cosmopolitan shooting behind
琳琳真係好gfable
今晚都係早啲訓夢見下佢

都ok. 身體語言了解到大約意思

電腦版有自動gen韓字 可以再翻譯做中文
雖然有啲會錯 但都可以大概get到

頭先睇左 係明 但都想有中字知全部講咩

豬仔唱完。情同b仔有感應到了。

唔敢花心了
我gfd世界第一

豬仔好鐘意扮其他member，似v都成日扮仲扮得幾似

諗起當年concert過場啲video 豬仔扮智仔ageyo嘅樣

收收皮先啦

除左 Gidle 我諗豬仔都有追開GFriend 唔係點會咁似

我黃世一
兩年前已經講左

豬真係扮得好似

豬仔

你個名

文信愛

好似仲有三個fansign...
今日嗰個係唔係cancel咗

延左期冇講幾時開番

我希望cancel哂佢
依家真係搵命搏

真 寧願佢哋潛水 得閒喺宿舍開下v live就算 最緊要健健康康

韓國愈爆愈勁
我都好驚
求下女友做宅女

依家潛 潛到武肺完啱啱好上水cb

支持全部fs delay/cancel la
睇住感染數字升咁快真係好擔心

今日新個d 數字，真係爆到開花，寧願佢地取消左佢啦 ..

暑假再CB

睇嚟韓國人需要kf94多過班支那種

香港都好撚多KF94 ....周街都有得買

之前文在寅政府仲捐贈左ㄧ批口罩去支那金仔ㄧ早封關仲醒過佢

捐撚晒俾蟈 又俾人惡性搶購 廠又奶人民幣 而家又缺乏原料 都唔知佢點頂落去

第177期留名貼圖統計，無貼計入團，計算至#119

情仔
琳仔
銀仔
豬仔
B仔
智仔
團

銀飯又然

試下計埋長同位短銀 應該短多啲

下期試下🤔

今日係唔係有認識的哥哥睇

娜條裙 好似垃圾袋

屌

智仔好正

智仔ig 洗版

點解咁Wild既服裝造型 會同咁可愛的面孔完全零違和感
我要入智黨呀

智仔越黎越正

不嬲都正

我永遠效忠銀仔

仙女智

不嬲都係
你而家先知

我都永遠效忠琳子

呢個笑死系列

廢銀只要露出本性就會綜藝感十足

新飯留名

歡迎哦

February Idol Group Brand Reputation Rankings Announced

GFRIEND rose to second place in the rankings after seeing a 50.14 percent rise in their brand reputation index since last month. The girl group’s total index for February came out to 5,811,904.

Check out this month’s top 30 below!

1. BTS
2. GFRIEND
3. Red Velvet
4. BLACKPINK
5. (G)I-DLE

油炸親菇大發

February Girl Group Member Brand Reputation Ranking

Taking the 3rd spot is GFRIEND‘s Eunha with brand reputation index of 1,593,302 for February.

3. GFRIEND Eunha
6. GFRIEND Sowon
7. GFRIEND Umji
9. GFRIEND SinB
12. GFRIEND Yerin
15. GFRIEND Yuju

一直都要走花路

February Individual Idol Brand Reputation Rankings Announced

13. GFRIEND Sowon
15. GFRIEND SinB
16. GFRIEND Umji
18. GFRIEND Eunha
23. GFRIEND Yerin
25. GFRIEND Yuju

여자친구 사랑해

CB又上甘多綜藝。拉高人氣都好正常。下個月就

我好想睇團綜呀

我永遠效忠琳子

今次cb都幾好啊 上咁多節目 神童個節目第一組嘉賓 weekly idol改編之後第一組嘉賓

豬仔扮狗應該又係一個經典之作

本來唱岀道前參賽歌好感人 點知扮狗搶哂flow

又軍裝

巧正

今日2位

gb 了

未放完就乖乖宿舍 唔好四處扒扒走
疫情完咗亞巡再見啦

環保

迷宮場場唔同衫。最后兩場仲要只唱迷宮。試造型試水溫試到出晒面。最多view果場。估計就係下一次CB類似既造型。目前情況算係理想。好多人都接受到迷宮呢類型。預計六月應該就有新CB了

銀仔表示日日宅在家是強項

SM 此終都係環保公司起家 ..

會唔會仲有得上

沒有了。CB議員

認哥 B 站中字 , 不喜勿入
女友 79分鐘出場

雖然好可惜

但係都辛苦曬

一直都要走花路

今日Fan Sign 好似腰斬左?

去到先取消

廢銀對唔住 我要暫時出軌一陣

2月29仲有個，希望公司做好d安排。咩都準備好上埋台先話取消個失落感會好大

個邊臨時取消fansign
之後一出黎無耐就見到weply twitter 提人買碟
弱撚智

溝通差

公司都弱撚智，明知前兩日爆得咁勁，就早知啲cancel啦， 又要整喊班女又要搞到啲fans白行一趟，成班fans已經聚曬喺同一個地方咁佢取消嚟托柒咩，都on撚9， 其中一個有事成村人全部食曬屎

聲稱好似臨時決定取消
通知唔切咁多人
都係弱智解釋
碟就一早識賣

一早取消嘅話 我諗買咗機票嘅都冇咁嬲
點會去到先話取消咁白痴
仲話keep到fans已經好好 咁搞點樣學人keep人氣呀

gb都冇crossroad聽

呢個concept既話 應該就唔使聽gfd了如果係 講真有d sad

躝啦

清純power冇左好耐啦。concept呢d野各花入各眼既姐。

唉 ...

我諗班人唔係白痴 ...

要決定取消，尋日/今早已經可以取消 ..

佢地應該考慮到可能有d 外地來既Buddy ...一場來到，比佢地係台下見一見就收工 ...

當然，成員梗係唔知 ....

主打換左Labyrinth 啦

2:36突然ZOOM近鏡嘅

呢兩日先爆得咁勁
咪唯有臨急停咗個 fansign
韓仔唔似得香港人咁有準備，無計

有幾個鏡都係 ..好似專登補拍加落去

sunrise果隻都ok架

吓會換架咩？

好多銀飯為智出走
好快返

取消簽名會唔一定係公司決定。如果政府落左order既話。唔到你唔取消

Time for the moon night 嗰隻神秘感都好正
雖然我係因為rough嗰種清純power而開始飯女友
但係女友成長咗都carry得起其他concept㗎嘛

其他團今日個d咩黎?

撞鬼

其他團要搏都冇辦法。中左蕉未早d解散甘解既姐

我想佢哋兩種得閒都玩吓
好想睇返啲清純stage

今日睇人歌live
中間唔記得邊隊男團表演緊
畫面下面出左句好似緊急新聞既野
可能係嗰時先臨時決定要延期?
咁延期都好過直接取消
只要佢地健健康康就無問題啦
我仲要繼續追落去啊

咁tftmn更加唔使講地正啦
我唔係話佢地carry唔到 不過冇咁吸引 可能因為我唔鍾意呢d concept

呢個都唔錯

咁係政府落order定公司決定呀?

你覺得我會知？

睇你個款都係應緊條on9
你地仲想同佢溝通個下真係好野

已block 冇眼睇

好想知翻牆上連登係咩感覺
點解有大陸吧唔上要搞到咁辛苦

女友吧好似冇野睇

豬餘果邊打緊仗所以好得閑。呢到果然芯西集中地。

記得得閑就過黎屌下小女友。呢到d畢地拗底9黎架

邊個買個咁既斜咩袋比啊銀架

射死你班芯西

我同銀嘅定情物

認識的哥哥下一集。情同b仔都喊。發生左咩野事。

好耐冇見你上水喎

未block睇下佢點膠笑下都好

想問我買dvd+br 可唔可以俾少次運費

應該唔得啦 我見佢DVD出貨係3月10號 BLURAY係4月2號

如果買埋之前堆周邊 要俾三次運費

無pre order嘢送嘅話都係信和買算

原來有人記得我停左課有時間追po嘛

真 運費都蝕死

佢直頭係弱智
唔應該同玩膠既人放埋一齊

荷包君可以出動了

跟住信和訂完 weply再出告示preorder有嘢送

佢地唔會咁弱智掛

等兩日先再決定

弱智唔係第一日

等咗好耐
女友野無得慳
唯有食多兩日麵包

好有興趣

多謝你欣賞我

新飯想問其實依張圖係邊條片cap

1:03 真係呢句嚟

thx

銀

睇個陣覺得呢句好有潛質用係唔同嘅地方

仲有呢句

Paper stand random

要抽yerin好易

琳子柔道衫係咩野玩法。想要豬仔緊身衣。

Blu Ray 算數

屌 著勇士波衫

唔割

要求下次著英超波衫

我係勇狗

好似係KD，放心，已轉會

廢銀

文在寅政府都有責任 貪人民弊悪果因小失大

唔好
有種感覺佢哋會因為剩係識兒子 最後搞到著賤種熱

長文！ 純粹又睇完啲唔應該睇嘅野 有感而發

同上一次Youtube 條片 同 Content Farm 啲文章一樣

自己唔爭氣禁左入去睇

本身諗住係B站搵下啲綜藝睇
(因為冇乜Site 有中字）

如果有大家開心Share俾小妹 （近排得Online Class 工又冇得翻，就黎悶死）

跟著又見啲呢啲消音片 （之前係YouTube 睇過）

我睇完條片 睇曬留言

真係好心痛Yuju 同 Eunha

唔明點解 大陸啲粉絲 咁鐘意捧一個踩一個

之前就Yuju 唔舒服 又話佢假唱 冇實力

今次班友就搵到位係咁插Eunha 話佢冇實力 氣息唔好（？）的確係呢段消音Eunha嘅發揮冇咁好

但唔代表場場都係咁

成日都好想同佢哋呢啲人講

嘩！ 咁叻你黎又唱又跳

DLLM 行程已經夠多 日日訓得果1 ，2 個鐘

鐵人都變廢人啦 仲邊有可能日日都咁好狀態

公司嘅決定唔通係成員可以左右嘅

Part 多 又鬧 Part 少 又鬧

高音多 又鬧 冇高音 又鬧

C位多 又鬧 C位少 又鬧

真係唔明點解成日都要鬧

雖然唔知果啲係真粉絲 定係黑粉

但係每一次見到呢啲留言 無論係邊位成員都好

我都會覺得好心痛

好彩嘅係佢地唔識中文 佢地睇唔到

我自己見到有時都會覺得唔開心 唔明點解要咁話佢地

更何況如果佢地識睇 一定會仲唔開心

有感而發 不喜勿插 Sorry for 1999

呢條片係講女友嘅黑粉

睇左少部分留言

心情會好翻啲

唔經唔覺都追左小女友5年

見到原來啲留言正正係我想講果啲野

真係好有共鳴 大家唔介意係B站嘅可以睇睇

雖然唔知做咩Red Velvet 大陸粉絲 又同 大陸 Buddy 嘈交

BTW 記得買DVD! Blu Ray! 週邊！ 專輯！

雖然我已經冇錢

唔知咁多位Buddy

有冇統計過自己

用左幾多錢落 女友度

純粹好奇

唔係得b站多中字都唔會上
彈幕必熜

又要睇又要嬲又要屌
做咩啫你
自己攞黎激氣

大陸撚就是煩

seventeen拍枱個個都係中国站嘅人

講出黎會嚇親自己

其實成個kpop圈子都好多鐘意周圍嘈嘅飯，支那就特別多毒唯飯，唔只踩隔離團，自己團都要踩 有時睇comment唔好認真，自己filter走廢話/農場文。你追星都係想開心，唔好俾依d野影響心情

佢哋根本唔係鍾意嗰隊組合 只係鍾意其中一個
好地地一位fan都唔會為咗撐idol而踩低其他團 何況同團嘅成員

我大約上年五月先追
concert + 新舊album + 周邊野
我估三四千

我寧願等耐啲睇英文
睇佢哋用埋啲濕鳩用語睇到周身唔舒服

想睇下大神用咗幾多

收入減除基本生活開支 就入落女友基金
到有event就攞出嚟用

真係理解唔到佢哋班毒唯個腦諗咩

0呀

成班下下Quote返段嘢jm9啫

覆還覆 cut quote唔該 碌到手跛

我而家驚佢地唔夠口罩用多啲，希望公司有方法掃到一堆口罩畀員工用。
有啲想喺香港買堆KF94寄番畀佢地

唔計了 數唔哂用左幾多

依加宣傳期完咗應該冇咩活動唔洗出街嘅

咁長咪撚quote啦

我有100隻kf94卡喺Gmarket個倉
我唔介意somu攞去用

TLDR
重點：鐵銀都變廢銀，但廢銀成世都係廢銀

渣ga

得罪講句 在座各位都係垃圾

load咗一陣先get到你講咩
你哋好衰成日笑銀

呢隻舞。有睇周偶都知淨跳都跳到索晒氣。我覺得佢地消音唱得好好wor. 銀仔比琳fing住個身黎唱。仲想點。唔好睇大陸d on9留言同彈幕。btw 崔主唱世界級

大家銀粉放心喎
無論長短肥瘦銀都唔中意岀街
所以一定冇事

正確

深夜放B

冇計既
打歌3星期
播左cd咁耐
唯一一次唱live就炒車

唯一一次咋咩？

但sowon真係進步左好多！！

我係700蚊沒有不見的理由

點冇錢都好

我都係會買曬啲碟

所以小女友唔好咁快開演唱會

如果唔係真係賣曬啲心肝脾肺腎都唔掂

雖然我通常演唱會週邊都係買Badge , Photo Set, Postcard Set 同 Photo Binder （如果有埋新手燈同新手燈袋 我都會買埋）

但做主題樂園嘅我 佢一日唔開園 我都冇得翻工

所以冇工返買唔得多

BTW洗錢落小女友度 我覺得係實在啲

好過自己買埋啲無謂野

好似係 戴返頭盔先
主打1次live
非主打冇live
播既cd有3-4個版本(包括音源版)

cut quote呀

好似冇見到有Post

大家快啲買啦

我買左個Badge, Puzzle 同 Postcards Set

睇B仔應援 0:23 bu咗兩次
俾佢fake到入咗腦自動bu兩次

吓竟然。。。真係冇諗過wor

啊！

音放通常都係播cd架

求下你地cut quote

因為以前gfd成日唱live.....所以就.....

冇

唔清楚以前，但係韓國電視台為求播放效果好通常都會播cd，音放或者年末節目都係咁，想聽live嘅應該要係電台/公演/concert

一位encore應該都係啩

encore係真唱架

好似懶哂落電視台度
如果咁既姐係電視台覺得你live差囉
依家一樣有團差唔多場場唱live

我都想聽多啲女友live

Gfd啲舞齋跳都喘氣
唱live真係玩命
不過live都有d人聲墊底嘅

就算live都唔會下下開全mic
不問大細show下下開全mic , 一個cb 就可以長休
好多都有cd聲底

所以走晒音

都愛

態度正確，走音係要認，但繼續無條件地愛

之前輕鬆跳完都唔喘
睇weekly idoi 就知佢地冇練習編舞都唔記得

好失禮真係

唔係無練習，不過係練其他團既舞姐

其實佢地越出越多歌 之前concert又排左咁多新舞 唔記得都正常嘅

下世做獎盃

睇返之前跳錯少少
希澈、亨敦、Defconn都放水唔出聲

冇得咁賴
random play全部都係比較新嘅歌
tftmn sunrise fever到新主打
少練習就生梳

佢地sunrise打完歌之後已經非常少跳sunrise唔記得真係唔奇

明知上節目實要跳都唔練返 潛水潛得耐潛到唔識呼吸？ 上節目冇表現係屋企訓教算啦 仲要有隊員都係你咁諗 好在情話失禮要檢討

weekly idol今次都有個原因係因為揀咗啲比較難嘅部份 即係好易混淆嗰啲位

2x吸引過random play
以前會跳埋2x

明明佢地最出名應該係兩倍速dance
但係投票竟然係random贏
睇怕都無咩機會再睇到兩倍速dance
好想睇交叉路跳兩倍速周圍行相撞

但係個問題係如果random都跳唔好嘅 我覺得兩倍會跳得仲衰
不過都係會愛佢哋

型到呢 肥琳踢腳嗰下

我覺得現階段random對佢地嚟講
肯定難過兩倍速n倍
早一兩年random都還好
依家多左歌
容易混淆
而兩倍速唔會有混淆位
成首由頭播到尾
對佢地應該無咩難度

個日聽完個random
第一時間都load唔到邊首打邊首

random仲要一兩秒走位排隊形，由前一首一個左面跳到下一首右面，所以難度好似又高過2x

SM你收埋左幾多花絮 開黎見我
利申 : 剩係放一條已經令到我有買晒DVD藍光既念頭

呢到幾時變左b站2.0

多熟肉吖嘛 傷眼都睇住先

我都係咁仲諗住自己渣對d歌唔夠熟

要抵制直接食生肉

買左blue ray 但係要4月先出貨

路人唔會理唔會分呢啲嘢架嘛， 唔記得就係唔記得

的確 所以情最尾講嗰句好加分

兩倍先係喎
Random play好似都幾多隊都perfect池
不過我都係無乜印象

今集weekly idol random play之前唔係已經係咁話女友依方面勁咩 豬仔仲話唔想失去呢個名銜

weekly idol做唔做到下個comeback都未知
同埋之前幾次都有錯啦
係希澈亨敦大俊唔出聲/睇唔到啫

我成日睇佢地以前d打歌架wor 係有架

啱啊 itzy

緊係唔熟啦，有兩個掛住撚狗，一個掛住瞓，一個掛住跳鋼管舞，一個掛住同friend子出街玩，最後一個掛住自拍同倒乜咁早玩Weverse

係唔係mr removed之后唱歌好似讀書果隊

班囡有練架 係無練舊歌

忙內line

我覺得佢地今集甩碌，之後忘我討論，主持人話唯有扮一齊討論果度，路人睇都會笑出來
有時唔完美先更有魅力啊

琳都忙內line

圍圈討論個part幾搞笑

係啊，傻下傻下咁好可愛，討論嘈到街市買餸咁
應該平時私底下都係咁嘈囉

ig站好多中學生做代購架喎

中學生 信唔信得過

跟左中學生ig站嘅代購 揾左個平時睇開嘅

宜家無哂啲forum訂

趁而家喺屋企咁得閒
係時候學韓文啦

情媽之後嗰句
睇嚟要番宿舍打女

豬仔一定有練跳舞

珍惜最後女友既時光啦

咁耐無得見點捱
屌你老母支共

吓佢哋d live明顯到唔使聽mr removed 所以冇咩印象

唉 是但啦 都出道左咁耐 好似藍黃之爭咁 唱成點跳成點真buddy咪又係照鍾意 大家都歸曬邊啦 洗乜咁care 至少我點都唔會脫飯嫁啦

好耐冇見

聽過豬現場真唱都真係此生無憾 入左坑之後其實都冇乜留意係咪真唱假唱
望住佢地係個台上傻奸奸咁笑 覺得佢地健健康康成長已經好滿足

今時今日甘既局面之前做咩唔走貨。兩星期前已經全部走晒貨等大跌一野

唔知今年asia tour搞唔搞得成好想聽

應該暑假個時會搞la

韓場都未必搞得成仲開asia tour

上一次入場費門檻係幾錢

我都好想聽豬仔現場唱歌

有。下就有人貼左

前日 Weverse 岀announcement 話Asia tour xxx 我仲以為公佈行程 原來係岀碟

之前有條v. 銀仔漏口話仲有5年玩

豬黨朋友
我成日都會聽返唱唱下壞音響變清唱嗰首rain in the springtime
真係好正

唔識。我淨係睇小女友架ja

咁都係 不過都想聽多d live開心d姐

難得圍爐上上圖

唔知錄左D咩呢

應該唔洗俾錢先有得睇掛

豬仔又差d要爆響口。其實豬仔休左甘耐。我希望係佢自己出solo呀

想講有d vlive一直想睇諗住等佢出埋字幕先，等咗差唔多三個月都冇究竟幾時先有字幕

英文字幕都冇?

迫你學韓文

上年10月個堆Voice Only冇畫面都算 連韓文字幕都冇呀陰公 點聽呀

泰國FM首飛行雲無得輸
真係200%認真去到盡
可惜乜片都無

上年東京場尾嗰吓

我一直都在

補link

長短Line

Real呀
對女友已經唔係普通中意咁簡單
係會佢哋開心最緊要

條片個title

補另一條link
14:52
真係唱得好好

今日南韓大排長龍買口罩。好彩女友CB完。在家裡無限V就可以了。千其唔好出街。韓國好多人仲冇戴口罩。

有無人覺得智仔係rap 方面好有potential

岩岩聽番先知原來個陣Naver Now電台有做D咁搞笑既野
成班友戲精上身
雖然得把聲但係又幾有Feel而且佢地把聲真好聽

佢本身唔係都係其中一個rapper擔當咩？

好似情先係
但係女友嘅歌基本上冇rap

其實以前無咁多歌編晒舞 ....難度會無咁高，依家多左咁多歌，演唱會side track 都編晒舞 ..數落大大話話都大約30首 ...唔係咁易 ...
周偶專登放埋初頭失敗既落去 , 都睇到佢地執一執就係返晒度 ...都算係咁 ..
最後情情都知做得唔好，知恥近乎勇，相信下次會更好

上次首monday blues算唔算有rap

好似兩個都係 睇wiki😂

衰咗就要認 佢哋都覺得自己失禮
唔會盲撐幫佢哋搵藉口過骨

呢個當然 ...... 仲識得知失禮，相信佢地會檢討加陪努力 ...來緊仲有好多次CB 架

但係weekly idol random dance唔係不嬲都係睇idol fail既咩
點解咁介意成唔成功 利伸未睇

真愛粉睇自己支持嘅團時難免係想idol四面出擊八面威風

我聽日包機接銀仔返黎算，韓國好危險

銀仔宅喺宿舍不知幾開心又安全，你做多了

SOWONderful
豬

傳奇銀黨返咗嚟

下星期mcd 25週年
special stage有豬仔

這是什麼綜藝

Sugar Man 3

要健健康康啊

頂唔緊 好靚

合作舞台?

Solo stage

女人B真係好撚正呀

B仔吖

呢個偽娘

B黨快分裂

B黨係唔會分裂
無論係男人B定係女人B我都愛

全部轉哂入智黨
最近智正到

情情最正

智仔正好似唔係最近嘅事

智不嬲都正

咩野綜藝

呢條片銀飯必睇

呢排特別有女人味

咪idol league？但未聽過呢個節目 幾時做？

第二季。似又係第一集嘉賓

真係未聽過呢個節目🤣知唔知幾時做

之前上過唔知係咪同1個

해야個陣上過 有興趣可以重溫番

Sunrise 智真係冇得輸

應該係啦 而家season2吖嘛

咁知唔知呢個幾時播

I mean最新果套

之前豬同智一齊上嗰個節目叫咩？

驚人的星期六

好想睇佢哋六個上rm

根據女友官方個條tweet既話下星期三同五都會有
但應該唔會一次過出晒架喇...應該好似之前咁樣Cut開幾集每集7-10分鐘咁樣

CB完左
突然覺得好空虛
日日搵舊片loop
依家一日起碼loop兩次上星期studio k個復古女友+behind
好彩今晚有認哥
又有5至10分鐘既女友睇
我好期待啊啊啊

好似話就快有特別嘢睇

今晚認哥情同B仔

崔俞娜!!!!!!!!!!!!!

黑人問號

暴走了

智仔好冧

得26秒慰藉

哭了

豬仔冇講既

3月係短銀月

b站中字

明明應該二月先係

認哥：GFRIEND 人生中最想聽到這句話

紅蔘: 예린아 고마워 (Yerin吖！感謝你）

小河: 은하아 넌참, 소중한 사람이야!
（銀河吖！你是珍貴嘅人）

大韓民國三大美女：소원아 너참, 부모님이 잘 키워주셨구나!
（Sowon吖！你真係，係父母好好撫養下成長！）

飛爺：여자친구아 잘하고 있어, 괜찮아! （GFRIEND吖 你已經做得好好！唔緊要！）

智仔：교차로 대박! （交差路 大發）

點解冇主唱大人

睇黎要係weverse試吓問 睇吓釣唔釣到豬仔本人出黎講番佢想聽咩說話

如果佢有答，麻煩識韓文嘅大神們翻譯放上嚟

一年十二個月都係短銀月

求人不如求己 我開左Post試下問
我其實都未開過Post 睇下會唔會釣到本人先

留名等睇佢點覆

但係個weversr畢竟太多人用 沉左底佢地應該睇唔到
可能要捕住見到豬仔Online個陣即刻再開Post博佢睇得到

Yuju 係六個裡面最少最少上 Weverse 果個，而且每次留言都係極少極短。
不過都希望你成功

琳同豬都好少上

求琳上多啲

上多啲又點 剩係覆韓文

學啦

岀去學定自學

學識小小已經可以9up

港女十字路。跳得唔錯。

有無人換小卡

笑得好可愛

老婆

琳子係可以露牙肉笑都係咁靚

有無清可以換卡

原來依加好似停咗貨運
dvd應該要等佢解封先運到
有排等

我見佢個announcement咁寫

想點死？

有B仔想換情

比琳子電死

有情 銀 想換琳

今日咁多人認老婆

除左豬仔
個個都有上weverse應下機
豬仔啊啊啊

膠都廢事俾

這是什麼

可能係 G-idle啲platform應緊機

我都要情 琳

忙內line 做咩野

咪就係

咁多個係咪得銀河久唔久會戴下眼鏡？

其實佢地有冇邊個有近視？

唔係嘅
其他有時都會

純粹飾物黎？

有冇近視就唔知

之前好似做哂矯視

豬仔岩岩答左啦，不過唔係你個post
佢話唔記得自己講左咩

豬話唔記得講左咩

Yuju 講過話平時真係要戴眼鏡，所以唔知有無做到矯視

其實本身都只係諗住代大家問埋一份姐 事實係就算我唔問都大把其他人會問 最重要係豬答左就得
不過個答案就...

銀仔好似講過自己視力係-0.1

做晒激光矯視
不過b有係vlive提過最近好似又差番

-0.1姐係幾多度

上網google話應該係10度近視，即係視力很好啊！

覺得呢幕好似crossroads最後銀果幕穿越

Sor，我再查了一下，總之-0.1視力應該就是很好，詳見如下：

視力表上的數值與屈光度的換算

讓我們先了解一下屈光度的概念。人們口中的近視度數與屈光度關係密切。1屈光度被定義為光線在通過鏡片在鏡片後一米處形成焦點。以D表示，f表示焦距就有公式D=1/f。距離如果鏡片焦距是0.5米那麼這個鏡片的屈光度就是1/0.5=2，習慣上人們喜歡把這個叫做200度。

很多朋友想搞清視力表上的視力跟屈光度（近視度數）的關係，其實這兩個概念是彼此獨立的，它們之間沒有絕對準確的換算關係。

一般來說屈光不正的人視力都不太好，屈光度數越高，裸眼視力也就越低。但這也不絕對，有人屈光度不高，但是視力缺很低，因為影響視力好壞的不只屈光度一個因素。如果眼睛有其他疾病或網膜成像功能、視神經功能受損等也會使視力下降。而屈光度不變不表示視力不能改變，所以近視的朋友們不必太過灰心，及時使用合理的干預，慢慢積累的成果就會讓你擺脫框架鏡的煩惱啦。青少年朋友長期使用還能有效控制近視增長，讓近視度數不會快速加深。

大韓民國三大美女 金韶情

勞味濃

明明好正

佢次次都係個一句

撈味濃唔代表唔正嘅冇衝突
btw禾情

mv呢個shot真係好靚

撈你鹵味

勿忘初心牙

好似幾有道理

唔怪得佢咁鍾意戴冇鏡片既眼鏡

聽日Mnet M!Countdown (Yuju) 係咩黎

SOLO特別舞台

豬仔B仔

禾銀巧cute

豬冇表情都係咁正

禾琳仲cute

佢終於都知道係影兩張相喇

睇極佢都有種細路女扮性感既感覺

成個月後終於攞到

冇追po唔知有冇人貼過 band rock ver. 都好聽風味好唔同 迷宮同其他某d主打都有cover

b去咗邊?

就係咁先正

被團欺揸機

團欺居然唔係銀河

曾幾何時。主唱大人的威武

Part 1 一開始話SinB病咗呀

好期待豬今日solo stage 好似好耐都冇見佢solo啦

今日巧靚女

W

豬仔今日好似唱be natural。

正呀

又可以聽佢唱歌

聽落好舒服

治癒之歌

貼返個正版先

應該可以聽住黎訓教都得

咁好睇都無人放
我黃個PART笑撚死

得生肉冇計

B站中字豬仔part唔想貼。有興趣請自行搜尋

係yt 彈出黎 我好似未睇過

好耐啦wor

如獲至寶

Cannot be shipped to Hong Kong

等佢解封先運得
有排等

屌佢老味 唔出得街想在家睇女友抗疫都唔撚得

共孽

實有d人將成隻dvd放上youtube
到時睇住先

好彩之前二月頭cb
依加cb真係好大影響，album都買唔到

即係邊度買都收唔到啦
已經冇得出街 仲要冇得睇女友

慎入

銀豬唱 spring is gone by chance 好聽過豬同個男唱

仙氣爆棚

但會唔會p得太勁

廣告硬照真係唔知會點p法。不過有好多片都可以証明佢確實係有仙氣。p不出來的。

經典之作

這是誰人的手

豬手

原來今日係Fingertip3週年 岩岩開番黎聽左

燦燦燦！揈㗎貼！

好唔爭氣咁笑咗出聲

指尖生日其實係3/2。同十字路剛剛倒轉。係唔係幾年前已經諗定。太嚇人了

...你真係唔識架喎

唔知wor. 人地甘講我都係聽返黎架ja

其實都幾OK

情

Labyrinth個cover都ok

我有話佢冇仙氣咩

俾你貼咗，依幾張好正

真

有冇高清版？

應該都係崔俞娜隻手 因為佢係唔多GEL甲 所以我估佢

唔只豬
琳智都唔gel甲

但係張圖係B仔post係weversr架喎
佢話想Up舊相所以開番D舊機黎搵相
唔係應該B手咩

依幾張好似高清d

慎入第二波

心都痛埋

最尾個鬼佬店主

想請問除左youtube仲有冇邊到有多D fancam睇？

韓國貨運係咪收左皮?
gmarket 買左1set 碟到依家都冇消息

至少遲7~14個工人天，weply 直接收皮，你慢慢等啦

全團正到暈

通常都係youtube

係weply買咗
希望暑假前可以收到

琳子頭先weverse堆自拍

唔係自拍黎架 D相我幫佢影架

好CUTE CUTE

豬新OST

正呀 又有新歌擺落個LIST到

係唔係3月27出成首音源

正呀。佢哋之前話已錄製係唔係講豬首OST

又係武漢肺炎影響本來6號首播

希望佢揾得返個ac password可以自己upload啲cover比我地

佢好似講過搵得返希望得閒upload下

搵番好耐啦 條片下面留言置頂個個咪豬仔自己留言
正話見Weverse有人提起過所以走左去搵黎聽順便俾大家溫故知新

好似大約一年前搵番
不過如果佢依加有cover 都應該係upload係gf個ac到

深夜智V

B仔好QQ

@POURUPLIKE_B

好靚

索

好有愛 執到塊皮咁靚

頭號粉絲基本野啦

拜神

What’s your name. We’re Gfriend
no english

好多智

淡淡地粧好靚

2 eunbi

對比頭髮真係長左D

即係脾粗籮大腳短頸長。好撚正呀。

塊面咁v既應該唔係銀仔黎

又笑人矮

真係p得太誇張

依間野次次出相都p到好唔自然
佢哋自拍d相仲靚

情都係得一個角度啦
望下D小卡幾次都有2張以為同一款

cc我琳子
你黃都係一擔擔

驗眼 驗埋個腦

但呢個角度嘅豬仔靚喎

有品味

咪玩啦 肥銀塊面吉死人都得

成班人成日笑我女神，咁就咪追銀仔啦，留返俾我

痴線

未食藥

b仔

哼，你先痴線

有冇大神放呢張 dm我或者留個tg🙌🏻

搭單要多張得唔得

有冇人放肥琳

咁勤力一朝早覆左半個鐘仲未覆完

可能睇緊歐聯

講個笑話
利記龍門踢歐聯

Oblak一個carry成隊下體會

好眼訓但嬲到訓唔到

我都訓唔著 但係開心到訓唔著

已經又將Pizza拋棄左了

日常

b仔無敵眼神

我豬

CLS 幫我叫救護車

我豬好正啊

可以comment like share 同subscribe gfriend 呢個channel/Instagram/Facebook/Twitter/vlive
我哋下次comeback再見

好靚女

依幾張真係cls

搽左黑色指甲
成個Look全黑 好正

正到癲

豬仔一係唔講野 一出Po就大技

二說不說秒換Profile picture

笑到仆街

抱走我豬冇野講

娜娜

豬豬豬豬豬

銀仔玩緊咩驚

꿈의 정원
好似係農場+Candy Crush咁既野?
銀仔之前自己賣廣告個隻GAME

以前銀好似有玩隻game叫stardew valley
試過覺得ok
唔知依隻好唔好玩

我媽咪都有玩呢隻game

超鍾意佢兩個啲互動
窒嚟窒去

之前唔知有冇人post過
兩個係到玩鸚鵡

有D掛住G-LOG
有D主題同長返少少既片

想問姐係咩意思就快comeback定係係concert/stage d舊歌會有新編舞

今年真係開到演唱會？

係咪world peace同hughug分隊有新歌

咁佢都係寫upcoming future concert 又冇話幾時嘅
我諗somu唔會咁癲諗住今年開到呀

唔好吖 我寧願忍 停女友con一年

練定先姐
咁多國家封關佢想開都開唔到la

點知佢會唔會痴線到照開韓場

開比韓仔睇咪得
海外飯最忌睇得自己太高

唔會on9到咁嘅

始終CASHCOW 期
海外先係搵真銀

個市跌成甘。有鬼人睇con咩。遲d通街d人西口西臉就有。

b

豬幾時先upload speechless full cover

要等到佢覺得自己唱得好聽先得

掛住豬仔高音

好耐無見嘅TFTMN

여자친구 - 밤(Time for the moon night) [열린 음악회/Open Concert] 20200315

仲有十字路

여자친구 - 교차로 [열린 음악회/Open Concert] 20200315

好靚...

銀飯也表示認同

好有東華feel

銀飯表示 又要偷走

個program真係叫open concert
kbs長壽節目
之前都有上過

有冇尊嚴

琳黨歡迎銀飯入黨

十卜長銀支持者依d稀有生物
就黎絕種了

正評左

雙恩妃

Twitter見到
要努力挑戰

上下水先

玩到2048就冇仲諗住睇多幾張圖

玩左一陣眼已殘 個背影好花

去到1024瓜咗

我都係1024咋 究竟點上2048

輕鬆 btw想要我隣version

有冇人整個短銀(2)-->長銀(2048)version

本photobook好正 好多長銀

好心佢就唔好將演唱會碟獨家發售啦
得佢個apps先買到
運費貴都算數
依家運唔到嚟都唔知訂嚟為咩
真係出信和訂都無咁嬲
遲一星期都好過遲一頭半個月
依家都唔知幾時先肯運過嚟
屌我想要隻碟咋
信和有無現貨啊

somu做野唔洗你教啦
反未

解散啦

可以whatsapp問佢

有冇巴打有idol league d link
上utube睇，d英文同中文站都唔齊，好多都係去到估歌嗰part

thx

單眼嘟嘴

件衫啲花真係好似睡衣

成件衫個設計都似

唔爭在啦喂
po埋其他出嚟啦

Ching講得好

豬開Vlive!

豬仔啲畫功

淨睇圖都估唔到係相機

好似講緊人歌d cam

手殘upload咗兩次

睇一百次都唔厭

係咪齊曬架啦

應該齊掛 見佢都冇再Update了
同埋4Part加埋其實都已經同周偶/Idol Room個D差唔多長度了

啱啱睇完

信和買左dvd好貴

don't worry buddy is always here

不過你唔幫佢買就冇得睇

尋曰靚靚銀仔冇人po

我自己都係跟IG 代購買
DVD 就$350
藍光就$370（未計運費，但我諗都係50蚊內）

有冇人知道啲 Cash 係點樣拎

因為我買防彈嘅專係有個QR code 可以Scan

我見小女友就冇 所以問下大家知唔知點先有我拎

我見佢真係當錢咁用 不過我就未必會自己係Weply 到買野

好似係cash coupon 下次買野會扣番

source music宜家仲係細公司？

係
人手 我諗盈收都係
只係資源上有BIGHIT

唔覺資源有特別多過

智仔

好靜

連D CSL都消失哂

治療成功
值得慶祝

銀飯報到
大家都要身體健康，先可以繼續支持銀仔

都係嗰句，中國肺炎攪死晒全世界，基本上靜係必然嘅事，大家要注意身體健康。

意大利
見到個數字真係好sad

Weverse有眼鏡銀

順便回憶其他成員嘅眼鏡照一齊分享下收藏

眼鏡琳

@Yerin_HaDa0819

眼鏡智

@POURUPLIKE_B

@REMINISCENCE98_

眼鏡豬 想你繼續笑多啲

眼鏡B 加埋銀 好正啊

我情

冇訂到要出去買

唔係中國肺炎 係中國病毒 武漢肺炎

態度正確

我認為中共病毒貼切D

如果去信和就可以順便訂埋blu ray
唔覺weply送到

係信和買到就會取消weply將單la

眼鏡b 眼鏡銀

原來依家先過左一個月

上twitter見到

係唔係有機會見到情教英文

教煮野食

我諗起之前係咪拍過片教數
記得琳子教geometric progression

九成九全部都照稿讀

照稿讀都好 想俾佢哋瘋狂教我數

支持，快d開班

Sowon 一定係教食評

全部都評做劣食

比盡2.5/5星
倒米

2.5比多咗

真實系食評家
拒做打手

劣評之美食家

非韓食不了

想問佢crossroad 幾時出日文版?
我平時只聽日文歌

巴打係咪去錯區

sorry 我以為去返gfriend 區就得
咁我等下算
雖然最近聽住韓版

i mean 平時只聽日文歌奇怪又會留意韓團
btw 目前冇任何關於女友今年活動嘅消息
韓團唔係老馮首首主打都會出日文版歌嘅

可能先入為主
個人覺得所有kpop改篇其他語言都有啲odd
何況外國飯入坑都係聽韓文先
唔出好過
係都寧願佢出日文全原創曲

尤其女友啲韓文歌詞一改左日文就冇左原本嘅美感同意境日文原創另計

本來都冇美感同意境

因為rough 所以就有聽佢地 但韓文聽唔明
日文識少少 至少跟到歌詞唱

聽到crossroad 覺得幾好聽 編曲幾好
memoria 我覺得日文版好聽d
但我無為意邊首係日本原創
佢地轉左big hit 知會唔會日本發展減少/加強

依加武肺影響下原本即使有plan出日文歌都會delay，巴打想聽新日文歌應該有排等

日韓都影響嚴重
日本奧運又delay
經濟應該會好差
唉

智OST Teaser

智都有OST唱
豬個首係咪好似都係26號?

Navillera改得幾好

正 呢套劇如無意外都會好紅 期待值高

智v

好準時

期待 meow

豬仔27號

可以安在家中煲碟抗疫

15:17, 邊條木嘴咳

有啦

突然間收到之前官方會員漏左既豬仔卡
等左幾個月
前後搵左CS 3次
但係唔係話依家唔寄香港咩
結果咁突然就寄左過嚟

佢兩個係咩野LINE

豬仔好正

200326 GFRIEND Yuju Ost

我係你就消毒先

隔離張卡十四日

豬仔單眼嗰張真係頂唔順

渣嫁

頂唔順係正常事

三傻

我琳

好正

豬仔咁夜都未訓

我都聽完先瞓

Weverse buddy content 係咪唔post得係度

講到口臭
寫住eclusive content
unavailable anywhere else

大佬個membership真金白銀比左幾舊水買
buddy lounge獨家內容係其一福利
網上公開晒我做乜嘢要比錢？

冇買個啲有得睇就爽啊
你有買但又開心share上網你自己泄底

唔洗俾錢睇嘅冇所謂
要嘅就唔好la

咁算啦 今轉啲相真係好正 好想同大家share

我黃俾人影個張

我豬最後個張個人照好正 即刻換左做wallpaper

其實每次buddy content一開頭都有寫唔可以share去其他地方

講到口都臭

小女友ost真係好好聽
最鍾意銀仔個D
btw~第2首b仔ost第1次聽

銀首Don't come with Bye聽咗幾年都未厭

春天緊係聽豬仔首 spring is gone by chances啦

on9 春子點計都係我琳子首又春啦

今日咁靜既

loop緊豬仔首ost

大家上黎報到既獎勵就係有yuju umji OST 傳送門

琳子開餐

淡眼妝清純返好多

個樣好甜

剪左頭髮？

舊圖嚟

Speechless!!!!!

不得了

終於又可以聽yuju 唱英文歌啦

果然係主唱大人, 聽到起晒雞皮.

終於有完整cover

不得了！不得了！

好好聽吖！

主唱大人要唱多啲Cover!!

幾時到其他成員Cover 下其他歌！

不愧係主唱大人
聽到好爽

一開波就係震撼既低音。入魂之作。cb后仲有驚喜呀。聞說復活節都會有驚喜。

耶穌復活??

連幅小圖都好正